李城 Respect 區

輸波但真係贏盡掌聲

#Respect

迫害雲爺爺

難聽過粗口

輸兩球都 補時都搏到最後一分鐘

場波真係好熱血

下半場真係攻到最後一秒

唔係輸作客入球都有希望

我既李城

我城

下年再來過

下年邊有歐聯踢

如果有kante應該贏咗

第一年踢算係交足貨啦，睇下阿狗隊垃圾

頂到最麻煩嗰隊算係咁

又黎

25仔抵撚死

差啲喊出來

抵撚柒死

成班怨婦野野jer住
唔講以為雲爺爺係佢老豆

贏盡笑聲

二十年球迷

King power stadium充滿愉快笑聲

平行時空仲有kante既李城可能今日入左4強

上年靠黑拎英超
今年歐聯黑唔到就八強止步

屌你老母曼城又點呀

又有班垃圾係度鳩反李城

慢城比黑到16強止步牙？

想知鏝炒摩哥幾粒出線

我狐

佢地鏝走撚左個摘仙嬲到依家
睇下獌軌妓猁啲人會唔會追住李城黎屌,even熱刺舊年輸左冠軍都無咁小器

講李城你講咩曼城
我幾時話曼城比人黑

上年已經屌緊啦，季尾唔止一場得益拎3分
咁都唔係黑哨你咪當我酸囉

想知李城排第幾

講respect李城你講乜撚上年靠黑

根本就唔抵得人地用個垃圾陣都贏到冠軍同入歐聯8強

唔值得respect
理據就係上年靠黑拎英超

鏝城上年就屌緊李城啦傻鳩
黑左幾場，個個扮睇唔到，真係好低質

迫走雲爺爺條數點計,李城好難支持得落

Respect

如果一隊黑哨隊都值得respect
咁咪我錯，依家係你地見李城夠勵志唔理佢地有黑哨

咁你快撚d死入蝗迷拜迷po屌埋佢地黑哨先

李城人都冇錢買 仲點買球證

佢地邊有走出黎叫人respect？
如果皇迷拜仁開respect post我一樣會屌

你出去開個po屌啦 我入黎睇respect

泰國班主無錢?

係既係既，洗左咁撚多錢點知乜柒都冇，難怪你咁嬲嬲豬既

琴晚樓主唔係好掂 chiwell仲勁

話你黑哨仲笑返人，返中國睇恆大啦學咩人睇歐洲波

係喇係喇叻叻豬喇

李城呢班閪波邊上到大場面

呢個真，唔怪得利記想買

英超邊隊班霸上到牙

盡晒力 好過北倫敦果兩隊
一隊鳩hea 一隊堅廢

人無恥則無敵
下次車迷講返北京電視機
疤迷可以講返句：係既係既，洗左咁撚多錢點知乜柒都冇，難怪你咁嬲嬲豬既

岩牙 好有道理

下年歐聯一齊努力過

Savic block左兩球救命波

如果歐霸見到李城就好，繼續make dream come true牙

savic護空門好似有一手

今季冇睇到李城打鏝城
首回合世界第一鏝城大炒左垃圾李斯特城幾多球？

華迪咁廢 果場一定比鏝城最強防守守到一棟都冇啦

唔好講 又比人話黑

真係陰公，駁唔到黑哨就搵其他野黎講
曼城再垃圾都改變唔到李城黑哨既事實
下年又要繼續出去歐洲賽顯醜，橙
李城就好啦又可以以40分為目標

岩牙 幾分鐘黑左兩球番黎

威啦威啦，下年繼續踢歐洲賽幫英超爭光啦

李城真係好勁，炒鳩垃圾曼城
下年一於捱夜睇李城踢歐聯先

Respect曼城

下年唔洗踢歐 係英超又要比鏝城大炒

我係李城真係想解散
鏝城世界第一

輸比李城既垃圾都respect

唔洗定無得踢

解凍ulloa鳩斬幾有用

Respect輸比李城既垃圾有咩出奇呀
呢隊垃圾仲有fans仲出奇啦

李城最沉果排都炒你4:2呀廢鳩 又賴黑哨啦

@會員阿古路

唔係樓豬漏人
第一球唔使輸

垃圾就唔捧啦？莫非你係勝利球迷
我寧願同人一齊捧垃圾隊都唔要捧一隊黑哨但球迷唔認既強隊

果次唔係黑哨，所以我無講
我上面講緊李城黑哨拎英超，不服來辯

我拎事實黎講
你拎證明唔到既事黎講
高汁鏝城球迷

講黑哨邊隊冇阿 琴晚已經有場大戰

李城呢隊野已經好勁 年年聯賽冠軍都係個幾隊玩哂

睇都睇到悶哂啦 難得有隊黑馬跑左出黎 雖然最後都輸左

清 事實係上年季尾李城好撚多得益
季尾果場對西咸12碼有眼你睇
對修仔幾次hand ball又唔吹
對狃越位入波
舊登一撚早有人屌 冇人理咁解
btw
講起4:2果場 垃圾鏝就完敗唔洗講
但玩得迫宮既球隊唔好得去邊

乜有鏝迷唔認輸波既事實咩？
我只係見到有人支持李城盲目到唔認有黑哨

好賤

佢講到好似曼城係垃圾就唔屌得李城黑哨
明明黑哨就要受千夫所指

樓豬

sorry 囉

睇下未來隊